★星期一 Trump會否瘋狂沽貨？

股災

上多五百點 完美雙頂

可以股joy了

上星五倉已清
TSM除外

上星期清倉
今個星期兩成本金daytrade算

Trump唯一可以左右到個市場既野係佢個Twitter
不過隨著選舉結果明朗
都會慢慢失效
你小心Softbank又狂掃call
搞到個市撞上又撞落好過

今次係三頂

星期幾清咗？

佢沽幾多市場接幾多啦
中美大團圓
2年內恆指必破4萬

根本美國總統選舉未完

選完啦 不過你話團結就係啲人幻想太多

chingchong

4萬 會唔會少咗啲

試過一兩個月咁大把

其他時間only drop

樓就日日升

見到個post放心SH